# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2016
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-22 18:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-30 02:24+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Stock management"
msgstr "库存管理"

msgid "SKU"
msgstr "SKU"

msgid "Filter by SKU..."
msgstr "按SKU过滤……"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Filter by name..."
msgstr "按名称过滤……"

msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgid "Stock information"
msgstr "库存信息"

msgid "Adjust stock"
msgstr "调整库存"

#, python-format
msgid ""
"Success! Added %(delta)s `%(unit_symbol)s` for product `%(product_name)s` "
"stock (%(supplier_name)s)."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Success! Removed %(delta)s `%(unit_symbol)s` from product `%(product_name)s`"
" stock (%(supplier_name)s)."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Alert limit for product `%(product_name)s` set to `%(value)s`."
msgstr ""

msgid "Non-POST request methods are forbidden."
msgstr ""

msgid "Please check submitted values and try again."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Please check submitted values and try again (%(error)s)."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Stock management is now enabled for {product}."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Stock management is now disabled for {product}."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Purchase price per unit (%(currency_name)s)"
msgstr "单位采购价格(%(currency_name)s)"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Only non-zero values can be added to stock."
msgstr "只有非零值可加进库存。"

msgid "Alert limit"
msgstr "警告限制"

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "supplier"
msgstr "供应商"

msgid "created on"
msgstr "创建"

msgid "created by"
msgstr "创建于"

msgid "delta"
msgstr "三角洲"

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "alert limit"
msgstr "警告限制"

msgid "stock managed"
msgstr "库存管理"

msgid "Use this to override the supplier default stock behavior per product."
msgstr "使用此方法可覆盖每个产品的供应商默认库存行为。"

msgid "logical count"
msgstr "逻辑盘点"

msgid "physical count"
msgstr "实物盘点"

msgid "Alert Limit Reached"
msgstr "达到警告限制"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Supplier Email"
msgstr ""

msgid "Shop Email"
msgstr ""

msgid "Fired in the last 24 hours?"
msgstr "在过去的24小时内被解除了？"

msgid ""
"This will be True if this event was already dispatched in the last 24 hours "
"for the same product and supplier. This is useful to prevent sending "
"identical notifications in a short period of time."
msgstr "这将是真实的，如果这一事件已经派出在过去24小时，同一产品和供应商。这对于防止在短时间内发送相同的通知非常有用。"

msgid "Send to?"
msgstr "送到？"

msgid "Send email to whom?"
msgstr "给谁发邮件？"

msgid "Do not send the same email within 24 hours."
msgstr "不要在24小时内发送相同的电子邮件。"

msgid ""
"If enabled, avoids sending the same email for the same product and supplier "
"within 24 hours."
msgstr "如果启用，避免在24小时内为同一产品和供应商发送相同的电子邮件。"

msgid "Send Stock Limit Alert Email"
msgstr "发送库存限制警报电子邮件"

msgid ""
"Send me an email when a product stock is lower than the configured limit."
msgstr "当产品库存低于配置限制时，请发送电子邮件给我。"

msgid ""
"This script will send an email to the configured destination alerting about "
"the a product's low stock of a supplier. You can configure to not send the "
"same email multiple times in a period of 24 hours. Every time a product's "
"stock reach its configured limit, this notification will be fired and the "
"email sent."
msgstr "此脚本将发送一封电子邮件到配置的目的地，提醒产品供应商库存不足。您可以配置为在24小时内不多次发送相同的电子邮件。每当产品的库存达到其配置的限制时，此通知将被触发并发送电子邮件。"

msgid "Low stock of: {{ product }} from {{ supplier }}"
msgstr "来自 {{供应商}} 的低库存：{{产品}}"

msgid ""
"Hi!\n"
"You are receiving this message because the product {{ product}} from {{ supplier }} has a low stock."
msgstr "嗨！您收到此消息是因为来自{{供应商}}的产品{{产品}}库存较低。"

msgid "Add stock"
msgstr "添加库存"

#, python-format
msgid ""
"Alert limit <a href=\"%(notify_url)s\" target=\"_blank\">notification "
"scripts</a> are executed when product stock falls below set quantity."
msgstr "当产品库存低于规定数量时，通知限制<a href=\"%(notify_url)s\" target=\"_blank\">通知脚本</a>被执行。"

msgid "Change alert limit"
msgstr "变更警告限制"

msgid "Disable stock management"
msgstr "停用库存管理"

msgid "Enable stock management"
msgstr "启用库存管理"

#, python-format
msgid ""
"Product <a href=\"%(product_url)s\" target=\"_blank\">%(product_name)s</a> "
"does not have suppliers with %(module_name)s module."
msgstr "产品<a href=\"%(product_url)s\" target=\"_blank\">%(product_name)s</a>没有供应商的%(module_name)s的模块。"

#, python-format
msgid ""
"Please go in this product's Additional tab section and add enabled Suppliers"
" that have both %(module_name)s module and stock management enabled."
msgstr ""

#, python-format
msgid "No suppliers with %(module_name)s available."
msgstr "没有可用%(module_name)s的供应商。"

#, python-format
msgid ""
"Please set %(module_name)s module for at least one of the enabled <a "
"href=\"%(supplier_url)s\" target=\"_blank\">Suppliers</a> and enable the "
"stock management for them."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Physical count ({sales_unit})"
msgstr "物理计数({sales_unit})"

#, python-brace-format
msgid "Logical count ({sales_unit})"
msgstr "逻辑计数({sales_unit})"

msgid "Value per unit"
msgstr "单位价值"

msgid "Total value"
msgstr "总价值"

#, python-brace-format
msgid "Alert limit ({sales_unit})"
msgstr "警告限制({sales_unit})"

msgid "No stock information available."
msgstr "没有库存信息。"
